仲有邊度可以買裝備呀

佐敦華泰行食水太深， 有冇啲冇咁深嘅可以介紹一兩間來訂貨都得